[HKUST] 科大討論區 - 要畢業? 不了 (23)

新人留名

留名

準來年freshman留名
想問下OCamp報咩好

SHSS

Mech

你個死毒撚報咩ocamp都係比人玩咋嗎

想問下microecon 同macroecon可唔可以兩個都用黎fulfill common core elective?

咁如果我可以正常同non local用英文溝通，應該都冇乜問題？

想問下yr2暑假應該做乜好黎增值自己

會(好似係)

學返好點畫BMD

我覺得我係

bending moment ok la

有冇人都係reg左summer math2411比個tutorial卡撚住 reg唔到其他

可以 一個當SA 一個當Free Elective

其實讀左1年civil都唔知出面係點
巴打可唔可以講多D

+1

MECH ocamp我玩過
放心一定無人玩鳩你

MATH2111 好似無人drop咁
waiting list position 無點變過

+2

去上班台engine post睇好過我講
我最多都係講到coursework

Busi ocamp係咪會玩鳩毒撚

小弟黎緊派左tko new hall
有無巴打想住新hall或者想同我official swap on campus hall
利伸1-9都照殺

Tg jackyson133

thx 巴打

fina ocamp
利申鳩up

暑假有乜做
好悶

準備reg summer讀書

溫定civil 2110同2160嘅lecture notes

lambros

無野做好悶 日日係屋企fing
又唔想讀summer sem 好鬼遠無reg summer hall

去街fing

毒撚自己一個 有咩好推介

9月入科大LM

巴打邊到搵啲lecture notes

踩單車四圍去
鹿頸, 大埔, 迪迪尼 etc

Why

Ching 平時都有出開車？

2110冇lecture notes架

返工

搵唔到intern
利申year 1

你榜都未放，入到科大先算啦

咁快開始溫

Year 2都搵唔到

set testing criteria as x=一個數
計stat 睇下佢個z/t value convert完probability 之後會唔會> significance level alpha=0.05, if yes then accept, if no then reject. 之後accept/reject 完再睇下你個situation決定係點

可以reject完之後accept個situation, just like civl2160 2016fall last q

平時可以申請做LC接待處

表示讀Science幾乎唔使識呢啲

spring個prof咪有

報cs ocamp 啦 最易識到nice得來又玩得嘅朋友

fm ocamp 攻略2017
house: 一樣chur
busi: econ msa 以外比較舒服d
engine: civil cs 高汁d
sci: bich多高質囡囡

有呀，不過愈來愈少踩鹿頸
轉左踩優景里，短程斜路

師傅明白了

math2411

有冇人知道Msc iatom 係點? 會唔會好伏

好hea
揸正旗號做廢青

一個人獨自去玩保齡球

應該出年升第四年

宜家講ocamp太早喇,班dse雞都未放榜
高唔高汁見人見智喇,要囡囡點會玩sci同engine啊,b usi ocamp都侵engine同sci毒撚玩㗎

比人排硬

Me too

支持林鄭落實大批北上發展項目

點解ust po永遠有陣味

有無去睇con 好想去

去到咪又係睇電視

有少少後悔上年冇去ocamp

有冇Ching 收到DBS intern offer
依家番緊intern 要reject DBS

本身做緊咩先

垃圾private bank...

Prof 唔覆email

有冇手足reg左sosc1300?

收hall3 fall sem 男宿位一個 你比幾多比ust 我比雙倍 tg:hall3male

以為比雙倍好多錢？

不過我七月先上到堂
諗緊drop唔drop好

回來了咁多位Ching

返出去

Ching Hi

痴線佬回歸

你走啦 我唔想搞大佢

有冇人知幾時派major

呢排掛住返工

食神歸位

this

is

awesome

不了

聽日上堂 仲未開canvas 想睇吓啲notes先都唔得

讀唔讀1300好

Sosc1960 wait到第八仲有無機

聽日大把人drop

MATH2111 wait 到第九仲有無機
我都係想讀書姐

希望啦 諗住下個sem讀少啲專心揾grad job

係ust單身可以點做好

耐左就慣㗎啦

是A也是0

Drop la
7月頭已經quiz 1,跟住仲有d隨堂quiz
Miss左咁多不如唔好上

幾時有second maj email?
btw讀econ都高人工過會計狗,咁讀會計是咪可以跳蘑菇

Big4 起薪低啫，但係之後穩定年年加人工

利申 本身Acct maj 轉走咗

繼續保持住啦

有得轉走

Sd email去你想轉嗰個program coordinator 問，我個case係佢叫我下個sem讀啲我想轉去嘅major course ，grade ok就俾我轉到

會計dog在此

ching介唔介意講埋轉左咩major

IS 因為本身acct first maj嚟所以要apply program transfer
如果second maj 其實你唔reg本身啲second maj自己self declare就得

second maj可以self declare 仲有野想問 可以既話tg小弟幫幫手

tg:moriaties

ching坐左幾耐

可以self declare
Second maj本身就唔會pre reg科比你
只會幫你打尖

你裝什麼

Btw你唔改翻做銀河？

first maj fina
未夠30日改唔番

姐係只要我reg到所有additional major既required courses就可以self declare? 決定2nd maj fina了

FINA3010 3020 同3810

姐係fina要program transfer先得 屌想maj fina都咁撚難

first maj要果科係咪一定要a range先大機會

OM IS FINA 先要
其餘都收唔爆人，你C+都入到

點睇IS/MGMT/ECON 2nd maj

First maj 係咩
部分MGMT elective 其實都學到幾多野
Econ 就算啦

1st maj fina
對呢三個maj都有性趣 不過單純從grade角度睇邊個好啲 btw, ching可唔可以講多啲econ maj

乜OM都咁搶手

月尾喇有major未

又開sem啦
9半堂而家仲未訓得著

有hall?

10點堂

econ點解算 諗住1st maj econ/acct

好似reg到
個system我估無set死有major先得掛
btw self declare好難reg 3103 3303
個個sem都爆得好勁
3303個鬼佬都講過dept唔比開咁多位

喂 唔好睇唔起OM喎

比卡超bb

食埋早餐上十半
btw落雨返學

冇，住天水圍
訓左個零鐘就起身返學

摺清有冇翻煙腸

讀乜撚野科大civil丫
早知讀香港東大MLS
依家連Intern都搵唔到呀屌
東大醫療化驗就起薪24k 全部入到HA
香港東大>>>>>>>hkust

year 2?

番緊19野
睇醫生有醫生紙但係只係請左半日假

跟鍵騎搵食算

quit u入東大

Me too 長期扮梗工

點解econ咁高人工
我見到有個5字頭個econ course成堆支那狗同泡菜狗

今個sem 唔係得6100 咋咩

我就係想maj OM 見平時少人講諗住易入
final高1.25sd 但最後都係得B+ 係咪收得皮

OM 可以讀business analytics 玩data mining

當年first major OM B-都入到
second major先要A range/B+

利申 B+ 入左second major OM

清有冇讀過3500

1.453 cga
明天要見associate dean

有冇心得
第三次probation 了

3530 3540?

再見

咩major
year幾

1.453 即係差唔多全部 C-/D/F

R/s plus嗰堆stat?

呢堆course 生人勿近
入面剩係得 QFIN RMBI 互片

有冇手足講吓IS ECON MAJ

係咪唔洗諗讀呢2個
1個elective都未讀

你讀BA option?

留名想知

決定trans去om

真心 ?

IS Major 教好少technical skills

主要都係叫你考CISA
跟住去做IS auditor

isom 1090 有冇巴絲有組缺一人，或者未有組
收埋我入組

Yes 唔明做乜限9人electives

...上年囉
今個sem唔係...

有冇人試過求情成功？ 今個sem gpa 2.2

咩major

讀最吹水個幾個okay

om best practice
erp
reveneue mgmt

推

GCS

呢3個都有諗過
但又見4530好似幾有用

base on 之前個comment 再加:

ECON大部分course嘅workload都唔太重 Problem set比較多 得少量course有project/case (around 2019年會開個quant. case analysis course, 4000-level) ECON maj 必須寫過paper去pass ECON4670 先grad 到

ECON course grade比較緊 通常得20% A range, Mean around C+ 個別prof唔派A+ 再加個頂通常有好多勁人, 糊里糊塗入黎而冇心/冇興趣認真讀, 應該可以全C range

同埋個個讀親ECON3334就叫晒救命 邊個sem 讀已經唔再重要, 因為每個sem 都會有班MAEC, QFIN, ECOF 人係度, 第一, 一定要操數 Luxun間中會出課後題目 第二, 一定要記得做功課 (總分差幾分就一個grade) 第三, 一定要上齊tutor 其實3334課程好易 不過一定要熟晒所有野先可以好grade 然後雖然luxun都幾爛grade ( mean C ) LuXun: 3334 is very easy

最學到野courses: ECON3334, ECON4284, ECON4304 (唔怕數學o既可以take 曬佢, 做analytics 會幫到你好多)

P.S. Local fresh grad入BB IBD都應該真係唔止2個 多係唔多 不過唔係冇 But the fact is 通常讀得econ, GPA都唔會夠好入ibank,

見到有Amazon intern
一睇
Preferred Qualifications:
· Previous work or internship experience
· Knowledge of manufacturing processes of plastic or metal parts
· Familiar with CAD software
· Knowledge of production process qualification, measurement, and analysis
· Past experience or coursework with statistical analysis and processing tools such as Minitab

mean C+ 平民major黎講除左fina/econ仲有無major有機入fo

intern都要intern experience

入咩公司都係睇人, 唔係睇major

Ecof兄
點解3014 fall spring有分別？

諗緊first maj acct second OM好唔好呢
兩科都係B+咋

om B+ second maj應該唔穩
調轉啦

ching你學霸邊個sem讀都A range啦

second maj唔係有得self declare?

有major好過self declare啦

我就係maj IS ECON
我覺得IS 比較好grade同易，基本上平時上吓堂都唔洗點温書，不過就要上吓lab做吓project囉，但係都算易
Econ我就覺得有時有啲concept 真係要諗吓要用腦，我自己就平時上吓堂做吓problem set，考試之前一個星期開始温吓書都有b到b+ (above mean 大約一個sd)

我覺得呢個配搭幾好，econ無乜project, IS又唔洗點讀書，兩個peak唔會點撞

不過我就無諗過ibank ，求其畢業算（其實係頭兩年GPA太爛追唔翻)

1sd b-b+
真係有咁爛咩

以你今個sem嘅gpa嚟比較嘅話應該會俾機會你掛 加油呀Ching

econ mean C+, 1 sd B, 1.3sd+ 先穩A range

self declare同派second maj出黎唔同?
頹摺毒識唔到高yr唔知

btw a&f既同學仔等仆街啦
account以為無project 唔好咁天真啦
fina project 你見mark又係寫1x頁report fina又係1x頁 點解fina要做計數仲要計完都唔知自己計乜
精彩在後頭 就係midterm final
人地mark hehehaha咁3個quiz走1個都得 final exam period早就唔係香港
你a&f做緊咩 撚緊本書d題目啊
抄書d題目mean又高到仆街 新題型你又唔識做
最後fina mean咪C+囉
若要生活好 請maj is om m&m
a&f， 不了

reg科有留quota比second maj

哦~明喇 唔該哂
應該咁講 我想讀OM 覺得讀d野都幾得意
但grad出黎想做acct
所以諗住有first maj acct yr2搵cpa firm intern會易d

你做左acct intern(特別big4)就應該唔想做acct架啦

我果batch intern acct major 得幾個

maj acct只係得好grade呢個著數

同埋acct prof大部份都教得好既

m&m

2015-2016 SBM Intake
23/6~3/7 Second Major Selection
13/7 Result

揀左mark

M&M 大發

M&M

acct好grade救唔救得返fina 如果咁既話1st maj account 再self declare fina好似幾好

mgmt+fina

其實咩major都好

願意同有能力learn how to learn既人先至易生存，除非神科啦，如果唔係到最後個major只係發揮都少少影響。

我覺得啦

Econ 4000 elective 而家可以去到30% A range

巴打其實個鍾意d咩

你好似無咩target，ust夠chur架啦，搵個自己喜歡d既讀啦

有無人要做白老鼠挑戰中lang

利申下個sem無cre啦

仲開唔開1113?

我想讀fina 但2303無A-

ECON好處係少required course
多啲自由簡elective
Elective夠多 總有幾科啱心水

Grade方面如果用心讀唔會差得去邊
(其實科科都係)

無讀過2174 唔知
除左3334競爭大所以難A range之外
其實econ完全唔爛

做acct係係辛苦係慘 好過搵唔到食先好驚搵唔到工

Acct一開始係人工低同工時有時長
但其實嗰段時間係補貼你考牌
簡得呢行Uncertainty細 你跟住條路行 過幾年就三四五皮
多勞多得好合理
唔明有咩好呻

救唔番 你諗得太多
fina科科都C既話就算比你acct科科A都係得3咋嗎
仲要你acct科科A到先得架

入唔到big4係咪等乞食

係
fyi, 做過local cpa firm asso得10000
仲低賤過19office工

有

依家Big4咁易入 咁都入唔到就轉行啦 local firm 仲低賤過做m記

ecof
神科jj成日扮econ爛grade撚 bba econ

咁呢個無得講 但入Big 4係咪真係咁難

我地都係普通科

又一年dse了

Ecof 係撚神科

簡major都係睇自己
自己強項係邊 興趣係邊 將來想做咩

出黎個結果點係睇你同佢Major夾唔夾 有無係個major度增值到自己
搵工係睇你個人 唔係睇你Major嗰四個字母

至於Grade方面 肯付出唔會差得去邊 係睇你肯放幾多落去

正正常常 acct major second up應該ok?
雖然宜家先yr1 但已經好擔心搵唔到工
利申屋企好窮 等住我養家

夠啦
interview 9up多2句4間實有間請

我明 我真係明

fina而家都半神 又要interview又可能唔比self declare

入到去全部都係QFIN RMBI
仲要拉curve

3530 好似穩陣d

btw你個case就唔好諗fina啦
2303無A range讀上去真係好辛苦

OM 3710 極難reg
OM major 都要搶位

yes 識好多rmbi yr3 fall sem 全部reg唔到fina3103同isom3710

IS 好多吹水 course e.g. 4100 4300 4020 33100
如果想輕鬆grad
IS 可以好hea

mid term above 1sd final 0.8sd 應該算marginal?
想做investment related既工如果無讀fina真係唔太掂

順帶一提
fina如果要self declare既話首先你要reg到3103同3303
因為另外2個compul course (3203,3403)有3103, 3303做pre requisite
而elective除左4503之外都係要你讀左3103同3303先
而3103同3303都比dept fix左quota (今個sem既情況每班最後都係加得5個位, 仍然有極多人reg唔到)
所以係極難self declare

B+
識唔少人2303 B+ 最後major course食左一半c range

civil既想問下咩係3A2E同埋法國佬

多謝 我今個sem得2.2
講咩都冇用
上網睇都唔見有case同我差唔多
最多係fail兩次
好彩我pass番
過到聽日，我希望證明番比自己睇

你試下晚晚OT到3-4點 第2日仲要9點報到
仲要唔知考唔考到牌
考唔到就玩撚完
計時薪真係好低

月薪望落高只係因為你其實等於人地返2份工

3A2M呀嘛？

係B+ B+都maj到fina 而家無A-好似無可能maj到

上年big4請少左好多人 特別係kpmg

kpmg啊嗎
pwc好撚等人洗

SOR

以前個stat

big4 真係無以前咁易入
上年好多A&F 無big4 offer
市道差左好多

其中一間講到明黎緊兩年，每年cut 一半head count

有幾多人考到牌會留低長做？

implies asso OT得太少

正常都係一邊做big4 一邊考牌

big4得1個月 or 2 weeks study leave

邊有咁多啊
pwc好似得1week

1個月？你就想
近年cut 左好多
Final 都係得2個星期
其他module 得1個星期or less

我嗰個真係問題黎 有幾多人係會考完牌長做
我覺得做big 4係貼錢貼時間去換個牌同經驗

CPA 周街都係啦，你唔做到sm 以上根本無人會show 你

做幾耐先去到sm?

長做big4?
big4個制度係 一係升一係走
10個有9個都唔會想做big4 manager
個壓力大10倍

咁到可以走既時候 出去人工大概幾多？

會計師的廁紙人生

自己慢慢睇

會計師的廁紙人生（下）

真係諗清楚先好major account

無講跳出去搵幾多

你參考senior個價就ok
雖然好多人寧願扣幾千蚊人工都走

咁個問題係 你無做過Big 4搵唔搵得到出面嗰份工

我個觀感係Big 4都預左你會走 先出低人工同洗到你盡 啲員工就係貼錢攞個經驗同資格出出面搵工
咁講有無錯

個d工好多寫明要big4 experience
你咁講無錯 無big4個名 好難係account呢行立足

咁都係付出同收穫啫

捱到百病纏身為咩

acct prof好多都做過big4 m grade以上先轉去教書

當年為咗多啲女揀bba 早知揀engine ，做個graduate engineer 穩定性唔會比 big4差，起薪又高啲，又有得收工
都唔明點解bba收分高過engine

ching有女重想點

重先啱

好多BBA人上哂水

搭唔倒嗲

係囉，我都費事追post

幾時派 offer

如果我讀Acct都係貪條path夠清晰 唔洗話自己take好多initiative
同埋番工多同齡既同事

諗住Grad左做咩

讀上去做教授
利申：ff中

係big4溝到條女即走

Academic job超難搵

所以都未諗定

LANG1117 LANG1118

Speak Putonghua fluently and accurately and can interact effectively with others in a range of communicative tasks

你有心理準備讀多6年最後做industry既話試下都無妨
Academic job既話如果你完全無locational preference都有機會既

中文垃圾嘅我都係得1113畀我揀

Thanks!!
Ching grad?

小弟中文同pth一樣咁垃圾

LANG1117 個Learning outcome 真係將1114同1115個learning outcome combine埋一齊

同你同路 七月尾開始讀

假如第一次口語評估不通過，我可以再次參加評估嗎？
參加“普通話口語傳意能力評估”的次數不限，但一旦通過，則不可再次參加。

玩唔玩好

中文5*

聽人講極難pass

想問下Phy1114
Summer係咪無lecture video?
有幾日撞左要番工

PhD? 咩科？

Econ

留名先

Hall4 有無話咩房好住啲
近廁所房會唔會好多曱甴/好嘈

應該6樓最好

ching moon post

我成日都後悔 你慢慢諗清楚

發現ust fys serect都幾和平
入面既post唔係講緊gpa
就係講緊囡同單身
最多痴線佬post
隔離city serect好多罵戰post

科大有女?

有
你同我都溝唔到咁解
仲要d post個個都講自己追唔到囡
表白失敗 當兵之類

女仔既話呢

女層應該好d 因爲女廁門係長期關住
要密碼先入得
男層廁所門就長開既
同埋近廁所都唔會好多曱甴
因為姐姐每日都會清潔

反而問題係低層近花叢
蜘蛛（住左一年見過一兩隻）

蚊（夏天幾多下、間中有一兩隻、有時一日三四隻左右）

蟻（盡量唔好放食物飲品係垃圾桶，試過兩日無清，打蟻打撚左兩個鐘，殺左至少30隻）

曱甴（走廊間唔中都有一隻，但未出現過係我間房）

都係果句啦 最緊要保持間房清潔 多d吸塵拖下地抹下枱 d昆蟲就好少入黎

補充多句 女層係345樓
無咁近花叢會好d

利申 一樓

即刻走左

毒撚冇嘢做

講到咁，我真係諗諗先

瞓咗啦ching，早睡早起身體好啊

Stipend岩岩好夠生存 自己一個孤零零係外國過6年窮撚生活
畢業之後唔知飄去地球邊度

不過起碼都叫做鍾意做既野

好辛苦

ching有女

有女無gpa

Can't put your dick in a 4.0 gpa

人生贏家

year 1 busi gpa 3.0
人生已完

一個人都唔知點捱咁多年啊唉

yr1過3有女重想點

咪係

早知讀rmbi唔讀civil
依家連Intern都冇

屌 blocked

讀civil嘅你 點睇身邊讀其他科嘅人都有intern
自己Summer就on99唔知做乜？

依家仲要3810 - Bloomberg Market Concepts Certification
For students with major in FINA and QFIN only
SBM根本就唔想比你self-declare到FINA
2014 cohort 係最後一年可以self-declare

仲有呢兩個course都係
FINA 3010 Key Skills for Finance Professionals (A)
FINA 3020 Key Skills for Finance Professionals (B)

我跳菇了

Program transfer

ching 又可以讀多個sem

system未必有set死
請不要消失希望

Set 死左 唔好ff

就嚟放榜，係時候做整合

唯有等yr 3學校nom

Asia MIT

要self-declare 即係FINA2303無A range啦
比你reg到fina course 咪又係全C range
何必呢

首先要讚美一下科大嘅美景
之後講咩好

有幾好grade

靚grade到傻撚咗

仲有同學見面傾計嘅topic 只限學術就知asia mit 嘅學術氣氛有幾濃厚

Sci school gpa 3.15 冇女

女同GPA冇關係喎
唔好喺度曬GPA

咪係
Btw gordan 間steak house 真係咁好食？

Ceng 1800 個prof 話佢應該會比40-50% a range 真係唔知真定假
利伸：真心膠

agger ching 無女既話呢度入場卷係dean list

Sor，我出返去先

係 最正係一個set lunch 二百零蚊就有3個course
間Jamie Italian 一樣價錢但狗飯一樣咁難食 上次去食 屌 個奄列燶話係特色

下個 term 我要又dean 又有女

( Show Blocked User - UST南亞仔 )

講下笑 唔好block 我啦

我知錯啦

btw ( Show Blocked User - UST南亞仔 )

冇咗各位巴打 我真係

對唔住我玻璃心
( Show Blocked User - UST南亞仔 )

咁惡架你地
ff都唔比

知錯啦 各位大哥手下留情

summer sem 嘅drop rate點解咁慢㗎

南亞仔

[HKUST] 科大討論區 - ( Show Blocked User - UST南亞仔 ) （24）

ching ho ball

下個1001記住呀

笑左

不愧係神科MAEC痴線佬

聽講你都就嚟做MECH痴線佬喎

等俾人屠

就咁聽完大家講major
我睇MAE都應該係最好嘅major啦

MAE
MAEC

yr2點會reg到3103

有女又有gpa既話第一個應該要block左廢青先

yr3都reg唔到啦

話時話ecof reg fina course 是咪唔當fina maj 嫁

當first maj econ second maj fina

第25個post block埋 ECOF廢青

訓撚左15個鐘
女朋友send whatsapp話認真考慮緊我係咪死左

有人send whatsapp話認真考慮緊我係咪死左

又扑多件
午夜ching

屌你，平時叫咗你唔好曬女㗎啦

咁撚高

( Show Blocked User - UST南亞仔 )
( Show Blocked User - ECOF廢青(乞食) )
( Show Blocked User - 褪色午夜殘片 )

[HKUST] 科大討論區 - ( Show Blocked User - UST南亞仔 ) （24）
[HKUST] 科大討論區 - ( Show Blocked User - ECOF廢青(乞食)) （25）
[HKUST] 科大討論區 - ( Show Blocked User - 褪色午夜殘片 ) （26）

夠用到開fall sem

咁搞法trans得黎都grad得

唔好比佢停
btw仲有冇人想自爆？

冇女留名

哪有女

same

到時要同啲fm bb解釋返呢幾個異類者

fm bb千奇唔好學佢地

FF都要扑

Fm bb

子瑜bb

Hello有意想入科大嘅人
我係科大清泉 - MAEC痴線佬
請多多指教

子瑜幾時同禾合唱

問過禾味┏ (^ω^)=

你冰個牙

又要溫豬

之前300蚊個research大家收到part 2 未？

收到
如果去7/1 影相 再加350？

好撚眼瞓

瞓覺

痴線佬

會唔會冇major架

癡線好早訓

你今個sem take math2111?

MATH2411呀
2111係for engine

想唱咩
Signal好唔好

Math and Econ 個program 都改左好多野下
多左好多busi course

有冇人掛住我???

仆街出major未呀

好驚冇Major

邊到睇

有無手足讀1960

MAEC有自己網架
利申我入個陣仲未有

以前呢科太摺 好多busi人直情唔知有呢科

[url]
[/url]

最大改變: 唔讀science lang 變左讀labu
必修ACCT FINA

science個邊fundation少左好多

以前要跟science school讀曬成個year 1 foundation
狗也不屌

咁而家maec 計science school 定 business school

安心上路

以前science school
而加好似食2家茶禮

busi仔而加都可以揀maec

係呀 理論上係計both
intern都可以apply both bsu 同 sci
不過GPA唔夠busi仔抽

2411難唔難

上年Self declare OM 太難reg科 尤其係3710
有無人知可以點樣轉左個2nd maj 等我可以容易d reg科

第一堂唔難

second major 要讀齊哂先有得轉
本身咩second maj?

有無巴打上咗第一堂MATH2111
其實難唔難

Beatrice bb

正呀手足

唔難 m2好似學過少少

我讀m1 今次大鑊了

2411 m1就好多都學過
2111係4by4, eigen, characteristic polynomial, m2無學

唱all for u ok

矛

準備A+ 2411

無讀m1等死

ching reg左?
我曬幫你地拉curve

都唔會好難啫
扮咩

冇M1會被屠

咪就係
聽講你之前讀過

Ching有M1底就A range姐
我比ching屠

今次到ching屠番人啦

明明大家都MAEC

讓我有個美滿旅程

我有個永遠假期 讓我渴睡也可嬉戲

從今天開始 只想 痛快事情

時間就似活多一世紀

邊班偽毒又叫春牙

長路漫漫是如何走過

屌你有囡就咪叫春

isom1090 TEH真係幾風趣

而且仲有毒撚福音，email TEH 有得指派組員

ching邊間教會

Allah

屌你我冇女啊

唔好嬲 一於你地兩個都冇 打和啦 SUPER!

湖cfu咁大隻 邊會和

ching你有 一齊打你算啦

偽毒

番工俾腦細見到我瞓覺 好柒

咪係，一齊打佢啦屌

同佢講「瞓覺唔撚畀啊？」

上班台應該見到依家d 90後連捱下眼訓都唔得哩d post

飯氣攻心

老seafood: 我當年上進到反都唔食 一黎lunch time可以幫公司做多D野 二黎唔怕飯氣功心想訓覺
到晚飯先食餐好 全日效率高 個人食飯都食得心安理得D

真係見過有人話佢公司老seafood係咁講
學野啦

唔食又唔使去廁所
Productivity直線上升

Law of increasing marginal returns

多啲人密啲手
俾啲掙扎!!!!

健康都賠埋比佢

做緊intern有成65M月薪
緊係唔敢食lunch啦

六千五百萬?

嘩屌，請受小弟一拜

Btw sbm諗住幾時出2nd major email

咩intern有65M月薪

運木雕?

有冇巴打諗著71出去影相攞埋個$350

維穩費？

要整康文署gym證要點搞

求ching開心share

Google啦問

求推介

我果個係係地鐵站數人頭

我講緊個個$300個研究bor

後悔當初冇讀東大

有冇人知year1報左RMBI 幾時出result

flash grad 24k

yr1嘅巴打搵到工未?

上hell莊夠哂充實

又有4年hell住
好抵屌

介紹比我呀ching

比子瑜教

估吓幾時派major

但我reg唔到科又點樣讀齊晒佢

晚安

27號

self declare 不嬲都唔保證成功架啦

jack teh

午安

有冇巴打有讀ceng 1800
求相認

收到風有七個MAEC收信
好心你地啦

死線ching

Ching我都唔想架

甘渣嫁

咁渣ga

咩信

Warning

warning 啦唔通 dean's list咩

Ching MAEC?

cga 1.7

有嗰7個幫手咪算好彩

完美體現左就算低分入到，都讀唔黎

Btw 其實maec trans 唔trans 到其他science major?

唔知喎咁又
但可以trans去其他math track

想問下有無quit其他U, rejupas 入UST後成功advanced standing transfer credit 既例子？ 打去問faculty佢又唔肯講, 話要入到黎睇下點先

利申: quit 垃圾hku qfn

有，但係唔一定批

多謝你回應先 , 問過CU busi faculty, 佢話根據以往經驗好大機會批
但UST busi faculty 而家答案咁唔confirm, 我都唔知jupas最後決定點好

其實arr 有個database, 可以睇返之前有冇approve 過, approve 過嘅course 係到期之前都會可以好易好快地咁trans

終於REG到MATH2111
有無巴打相認

thx

原來問arr仲好過問busi fac staff, 岩岩arr俾左個網址我

呢個表我有7個 course trans到，不過ARR話呢個list係以前既人成功trans到既record, 個表以外既都可以apply credit transfer

聽日開始揀major今日都無email

讀mech啦你地

mech排左第10

mech排第一

科大機械

ching多frd子

科大土木(乞食)

清點知

想問下Nonjupas有冇必宿

你住邊先

屯門

好似fm就有㗎喎
無論係jupas or non-jupas
總之係first year at ust

利申：唔太識

其實第一年入黎ust嘅fm，無論jupas 同non-jupas都應該有hall嘅

我上個sem roommate 係non-jupas 住樂富都有

non jupas同jupas入都係fm黎
一樣會有hall
利申 上年non jupas入

收到份工嘅interview
係開心嘅

屌你我重未有

thx

搵咗咩工？

sd左幾份文職打雜
ching搵到pt定intern

PTBF? 會窮

PTGF

有無最低工資

仲未放工

[member]m&a boutique打雜[/membe r]

諗住扮會入cs major 試下搵其他工

清唔係返緊summer sem咩

唔會有skill test咩

唔知
份工寫要maj it, is or busi
operate Matlab

中學雞小學雞都係唔會聽書
同你老細講話不如你拍video播算好過

我在CV寫識Basic Python, 但其實淨係識 Print "hello world"

Thx

如果拍片就咁播，人工照收嘅話
我屌啊，多多都屌

邊間boutique咁好

唔係唔畀你喺whatsapp問我書
但係你平時上堂唔問，係都要喺whatsapp問係咩意思先

每個wtsapp 100蚊

真係要收㗎喇，仆街學生

屌仲做緊野

痴撚線，做咁耐嘅

我叫好欣慰
佢地問都係有質素

佢地問我嗰啲冇乜質素
講咗啲基本嘢，叫佢再推論落去又話唔識推
咁你上堂又唔聽我講，平時返學又唔聽

Econ?

Math and econ both

pt都咁

ok la 慣左
遲D做big4狗仲要做耐D

好撚sad

盡sd cv
無工開就自學programming 算

識python

英文係咪最重要既language

Hello World!

S'up

好多工話要fluent eng,chi, pth
其實pth係咪咁重要?

鬼佬都學, 你話呢
利申:學黎去台灣旅行食台妹

me鬼佬pth口音
發音好撚柒

grad果時得兩個intern經驗 仲要有一個係startup 無做過bank
唉我覺得自己好廢

呢位巴打原來科大既 見你日日拜offer神

啱啱入煙腸post發現好多科大手足

hi,下年final year 小薯

科大人好撚悲

好擔心搵grad job 唉

覺得自己好廢

連登改名好撚19
肯撚定過左30日都未改得名

好想跟ching搵食

希望幾年後畢業，有師弟妹繼承 MAEC痴線佬 嘅名聲

It's not who I am underneath, but what I do defines me
- (Wayne, 2005)

The lesson of history is that no one learns

唔好入科大啦

唉不了
年年都有一車車fm畀人車入嚟清水灣

ching又靚仔又幽默點會乞食

大學四年我都唔諗住搵intern 其實有冇問題
利伸: school of science 想讀postgrad

失眠

咁你既intern就係lab research

Urop 算唔算

咩science

你意思 我咩major ? 我major chem

chem major就去R D大粒野比你學下做LAB我估應該夠 再試下做undergrad research

thx 巴打教路

happy friday

fg仲未send過cv出去

慢慢搵囉 一諗起大半世人既時間比哂間公司就覺得好反智

有冇ching知道second up同second low係僱主眼中差別大唔大?

Intern有得準時收工好爽

Extreme case: 2.15 vs 3.49 你話呢？

早晨咁多位ching

早呀

早晨牙 打牛工既各位

番學咋
等陣九點又遲到

早晨

summer唔上自修都得啦

早

聽下冇壞既

早晨呀
又要扮工

今日有tutor咩？

柒左
頂

chinf有offer喇？

Check email是常識吧

唔好笑我拉

佢未upload chap3 notes

有無ching上緊sosc1960

ching刨哂成份chapter 2

[url]其實本身有個濕鳩offer
in左間勁d搏下 但應該無機
唉屌 [/url]

日日準時收工

全職畀人撚

搭下爹OK？
中討違棄咗我

可唔可以請教下騎仔
中大工程點洗底

你做咩抄我呀屌
笑到仆街

東大mls

Second up: 2.85-3.499
Second low: 2.15-2.849

自己參透下

唔過3都無用，好似係

搏盡無悔

召集econ的面孔

BBA Econ冇乜人
你係到召集應該得個grad左既同second major既

法國連科大post都無人理你

me

呢度唔係MAEC就係ECOF

acct+econ

究竟econ乞食d定account乞食d

等比子瑜ching屌打啦

bba有邊科夠acct乞食

bba派左major
到engine咩

seng咁耐都唔出major

比人扑哂
橙

我都就扑

好攰

木星ching等緊ching你返去

屌佢啦
嬲

冇入科大好後悔哇

痴撚線

世正

做乜尻

巴打有野想呻？
中大太頹啦我想chur讀

科大太chur我chur讀爛哂grade

岩啊
shitty都高排名過cu

日日比騎仔笑都唔好受

諗到都爽

In terms of 女
中大正啲啦

中大仔嫌棄村姑

毒撚去都邊都係毒撚

想買hall 咩hall都冇所謂 價錢你開 telegram: @ustnohall

有女不知幾好
中大仔身在福中不知福

木星講嘅野你都好信

係揀，唔係派

我都係
你估會有幾多人咁組合？
幾年前得10幾個

ACCT+ECON
Econ course 得B+ 驚入唔到

屌你個名

實入到

Hi MAEC痴線佬

個分好高

Econ都收唔爆

你信佢?
其實真心有幾多人想揀econ
econ實有位淨既
因為多數人都狗沖fina/is/mgmt/om

btw我見上年好似得6-10個人係acct+econ呢個組合

May I 搭嗲
但你地學術台我搭唔到

咪扮野啦

我扮咩

中大仔過嚟做咩

L都成日過嚟中討啦

Business入面最毒果兩科

毒撚專科
計數就得,唔洗同人講野

巴打係咪諗住下個sem讀3014

呢個我真係唔知
證明我冇入過中大post

唔知+1 L ching

仲要話想入中大
理解不能

L ching科大叛徒

我就話米已成炊
你仲有機會

幾時派 sci major .....by 26 June.....? 但26開始選math track lol佢真係諗得果一日叫人諗曬track 點排咁賤格lol

Pure Math

Advanced Pure Math

近排壓力大到失眠，各位ching 有冇解決方法

睇醫生啦 小心情緒病

應該係
但諗緊幾時讀acct3610
好驚成班癲佬為左去exchange chur爆左個grade

Year 1

我2nd maj都揀你話我year幾

藍色海洋首ost好聽

要讀啦？
好多electives 要3014

邊度講
呢度都3個啦喎

做運動

上年個sem econ major selection個ppt
唔係好記得了

搵學校社工
後生又靚女

咁我係中大叛徒
想入科大的

math

pure math

不如開個科中討論區

多謝
銀河bb越望越正
真係好得意

pure math (advanced)

a&f狗都唔屌啦

有無人知N展幾時先出major result

MATH2111話open 咗web work但係我乜都見唔到
係我自己問題定係佢system有問題
有冇ching可以解答下

我做左幾條啦喎

ching你讀黎做咩

minor math

咁淺嘅

搞乜
定係我之前waiting list佢未update我資料

Acctecon
Math2011

Ching讀2111為興趣？

summer sem 都咁熱鬧

駁5倒..

一有得讀書就熱鬧㗎啦

有冇女

睇kpop算啦

好少人係A&E架炸

如果當年中科合併既話,今時今日科大仲有幾多A0

ching年紀有返咁上下wo

我Year2姐

我地3個相認算啦

pmed

如果當年冇沙士，你今年幾年歲
改變唔到㗎有啲嘢

ff下都冇問題架

其實科大好少A0
得我一個

屌 我咪女

其實科大好多女係扮高竇
科大d鬼仔約班女落lkf,好多女都say no

洋腸都no
港男邊有市場

#fys11871 [SOSC1960 濕9 course]

咪咁天真啦，個個話 SOSC1960 靚 grade 結果就一個二個 9 衝去 reg...
係嘅冇錯，開細班（<= 140 人）果陣的而且確會靚 grade
但係如果係 300 人大班 grading 一定要跟足學校 policy
亦都即係話最盡 20% A-range, 40% B-range
咁講法靚 grade 極有限啦...
上個 sem Eva 教，佢的確係女神級
至弊係 D exam 勁 19
問親都係 D 無關痛癢嘅
次次 exam 都 yo 街

利申：spring sem reg 咗入去伏到 hihi
次次 exam below mean 0.2 SD ，essay 高 mean 0.3 SD，得 C+

#話踩mean有B嘅仆街仔收皮
#打手可恥

===========================================
【 ❤ 想分享你嘅故事? -> 】

禾刀系

me reg sosc1300
politics is very interesting

有對肥仔波就係囡?

james bb is so good tooooo

香港班女唔撚恨啦 溝下鬼妹好過

金髮

有冇肥仔可以介紹比我
想揸波

cfu自己咁大對都唔揸走去揸人

靚又靚過你 黎得又有錢 身材又好過你 港女真係哪來的自信

鬼妹感覺好少會閪人

大隻仔
袋底臥推

我一直都唔知咩事

兩科都reg左

SAD BUT TRUE

得喇，知你有女喇！！巴閉啦

Minor數
想學多少少數學，始終遲啲econ都要用到

唔好講笑啦 Ching身邊咁多女點夠你黎
冇女朋友係選擇 唔係被迫

btw 2111 好似幾易咁, 定係因為只係開頭

利申: 數學廢柴

欣賞

身邊多女？
Ching你幻覺太多了

大家覺得ust d女難唔難溝
我覺得其他u易好多
依家我條女都係讀教大,人品幾純,除左蠢d外都冇咩野
問題

ching math1013咩grade
minor math
MATH 一定係全ust 最爛grade既department

1013 C+
1014 B-
1013果時諗住自DSE數學5又有讀M1然後走晒堂 難得係男神Fong Tsz Ho教

btw我都走曬堂
臨考final前做曬咁多課既tuto exercise,最後都B到

讀econ2174 好過啦
唔好搵CGA較非

利申 當年無讀過M1/2 但係core level 5
被迫讀math1013
C左

我core 5* M1 5咪又係B
根本dse同咩grade係冇關係,最後都係講你勤唔勤力

btw econ3014有咩要讀

有咩慘得過當年無math1012

但1012聽講難好多
唔係好點解

開post block人排到第幾

?

唔訓

post 27 係你喇

點樣識到其他學校既人
讀左4年一個第二間學校既人都唔識

因為有好識扮唔識既入去讀 我就係其中一個

當年 完全唔識calculus 連limit係咩都唔知
但係要同d m2 5** 既人一齊讀math1013

諗返起都麓喊

1012拉curve, 1013 absolute grading

同問

2113進化+數

1012 av ching教嘛
出卷難到乜咁

有science fd比佢F左

我個年開似掟哂無M1/2人去1003
又有計數機

重點：我有女

渣ga

冇上堂係咁架啦

其實都係fd搭fd識
同埋出去科大以外既地方做義工/function
我會話好彩識左個讀第二間u d囡
日撚日見真係煩撚到閪

係科大好難溝
bba班女好撚高竇

long time no up water, why summer holiday this post still so academic

對住你高竇咋？

anyone miss me? @@

當年MATH1013 midterm mean 52 SD 19

利申 midterm 3x分 final 4x分

who the fuck are you

old seafood ah, now ho chi mo ren sic ngo liu :(

讀左四年電話得33個contact
岩岩數過一次

可能係

堅?

有無人有睇鬼怪

This is UST

喺科大識咗33？

但都喺教大識到啦，叻仔

I remember you

ching實係冇add我 :(

唔知而家點呢

科大撚有女咩

有你

你讀engine讀得太耐啦ching

maec 50步笑100步

busi 男女比例好似有1:1
engine就

笑下唔畀嘅
蝦我嘅

There are four semesters in HKUST.

civil都唔荒有囡喇

完sem? 不了

喺科大讀12個sem
其他U8個

渣ga
利申 讀左2年winter sem

科大仔冇一個有資格笑！

除咗GCS

172 cred grad

覺唔覺讀120 credits 就grad 好浪費

8個sem 18*8= 144 credits

加埋 winter summer

起碼讀到168 credits

120cred grad太冇挑戰性

就黎1001

即刻無人推post

一個sem 20 cred啦

1001記得block南亞仔

屌，又真係冇人推

我驚我到時畢業禮一個人站著如嘍囉睇住班mk仔影相

你放假有咩攪？係咪去外國讀書了？ :(

一個sem讀4個數courses會唔會太多

會

正常math major讀好多

我唔番黎畢業禮

番左去了
日日係屋企坐

唔好 bin c la

嚟緊fall都係
3個4cred咋嘛
4個就太多了

不過我summer讀咗個2411先，費事嚟緊fall讀3個

2411 -> 3334 A+

Ching A+?

me becuz math1003,
so D only

幾時會翻黎香港

推到1001算

又1001
睇黎科大毒撚一sem break就真係無野做

6年後grad左應該會番一番

讀書啊

最後一個sem break 返工
早知yr2 summer拎埋黎做廢青 頹讀左個cc 哂曬d time cost

I no fake u

搵鬼信
BBA ECON 都唔會D啦

1000